В данном репозитории находятся небольшие программы на Си.

Наиболее сложные программы:

1) Первое продумывание алгоритма. Здесь надо посчитать кол-во дней и кол-во рабочих дней на интервале.
   Простая задача на превый взгляд, но сильно усложняется, когда речь заходит о интервалах в несколько млн лет.
   Надо учитывать високосность года, смещение дней недели и тд.
   Для решения задачи, я нашел закономерности в промежутках и вместо подсчитывания каждого дня, считаю кол-во промежутков.
   Таким образом вне зависимости от длины интервала, программа считает это за операции одинаковой сложности.

2) Рекурсия 1 и 2. Решить задачу по нахождению наилучшего варианта с помошью min и max.

3) Обе задачи на списки. В первой решается проблема копировании списка со случайными указателями. 
   Во втором задача с правильным выполнением операций для большого кол-ва указателей.